以後唔好再讓路俾消防車

參考:又係我 消防淪陷鳥

救援車就話有必要讓，因為救人要緊，咁有冇人可以解釋下點解要讓消防？ 讓俾佢地拆RB？俾佢地等佢地開路俾黑警？

理性討論

光復香港
時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
光復香港
時代革命

有冇人解釋下？

消防都可以係救人

先遣救急服務

Rb冇火…消防唔理！
所以Rb點解有火⋯你仲唔明？

會唔會有得分車種？
判斷邊種係救急服務

例如泵車唔讓 搶救車讓

又或者先截停 問清楚 再讓車？

咁點解仲要讓？

消防都係自己人
人地做自己本份
你咪鬼搞人
到時一搞只會多一個敵人

消防唔係高層個班都係黃
黑警好多都唔順佢地
覺得佢地拎光環

唔想你係到搞咩分割

不推文